[突發] 侵侵又喺 Twitter 講香港！！！！！

We are winning, big time, against China. Companies & jobs are fleeing. Prices to us have not gone up, and in some cases, have come down. China is not our problem, though Hong Kong is not helping. Our problem is with the Fed. Raised too much & too fast. Now too slow to cut....

侵侵係咪話我哋唔夠激，幫唔到手？？

知佢重點又係鬧聯儲局，順便講吓睇唔起中國

但佢話 Hong Kong is not helping 呢句我哋應該點解讀？

我估佢剛好lum 到「Hong Kong」 呢個兩個字，就順便打埋落去

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

今期乜都關香港事

原文：

等睇佢下次講唔知咩女星個樣幾醜果時，突然無啦啦講習近平同佢幾 friend 但係 "what he's doing in Hong Kong is not cool"

港送美議程啟動中 ........

期待 ........

利申：未睇新聞，可能有錯

呢個唔一定係佢本人發起嘅，可以係其他議員發起，係議會通過，最後佢唔say no 就得架啦

不過美國民眾都應該會有留意香港，同埋最近競選季節，所以政客個個都出黎撐下我地，都係好事

可能真係話幫得唔夠勁

香港已成為國際議題

共和黨或民主黨係時候要考慮下自己嘅政治籌碼

幫香港，得選票

係時候又 fing 吓支美國旗 draw 吓 attention

我覺得佢心裏面真係唔太gur香港

對外國黎講 代表緊香港既唔係示威者 係特區政府
特區政府唔幫手制裁中國 咁香港關係法遲早取消

係屌緊特區政府食花生

明明香港唔喺 agenda ...... 但共和黨自己友日日都提，民主黨對家仲提得咁勁

真係搞住侵侵老人家，唔想理都要理！

係時候老美要做嘢了！！！！

有見地！

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

818 遊行必帶美國旗！！！！

香港冇得輸！！！！！！

香港正苦唔做嘢，我哋做

無意思，講開講埋

陸續有嚟